估唔到我今日要去死

估唔到，諗住今日開開心心出去食下野行下街，結果得到既下場就係因為俾兩家死鄰居陷害我，導致我家庭內訌，最終我要尋死！

死得未

係就快

你可唔可以講清楚少少? 你寫咁短, 萬一死咗啲人都唔知發生乜事

唔好

屌你老母 講d唔講d

你死你賤

你唔好咁痴線啦

仲生存嗎？

死等未